求救！！一起身就有條2米長大蛇係面前！

今朝11點幾訓醒返工，鬧鐘一響就醒左..之後轉身見到有條2米長既泥蛇有花紋既蛇係前面..
佢爬左上鋼琴面到所以見得好清楚...同埋聽到蛇蛇聲..
好彩隔左蚊帳...唔係收左皮...
今朝7點幾醒過..但唔見有...
上年試過係廁所見到有蛇.之後佢走左.
但而家走到入房...真係好撚驚...
之後我即刻跑走出房門 之後關左房門 佢而家應該仲係房到 而我就驚到出左街唔知點算好
想問大家有咩解決方法..
對上一次有另外一條類似飯產頭既蛇係廁所去水渠走出黎..
屋企應該冇老鼠 就算有都唔會係房
係比較多四腳蛇同有蜘蛛...

燒左間屋佢啦

下世小心d

驚咩呀
我琴日個廳有壁虎添啦